［合法］良心抗稅運動

如果咁多位同路人一蚊一蚊咁用信用卡交稅，扣埋card centre既手續費，理論上政府係一蚊都收唔到
其實呢招雨傘後都用過，只係唔夠人咁做

Reference:

記得逐蚊數清楚呀。
交多咗，稅局係咪要開支票退返嘅呢？

我唔交稅住...

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

打電話通知收唔到報稅單。拖一拖。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!